咁多位，我哋唔可以令以死明志嘅巴打枉死。一齊抗爭到底。

巴打一路走好

點解林鄭月娥要害死人哋個仔

推

聽日一定要出

全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，no extradition to China

香港人聽唔聽到！！！

我哋唔係暴亂呀

只係抗惡法

兄弟要安息

希望你一路走好，香港就交畀我哋啦，多謝你

聽日帶花

巴打一路走好，係天堂保佑我地，他朝林鄭上黎，記得踢佢老母閪落地獄

香港人唔會忘記你